比你揀會讀poly digital media 定city dtvb?

Dtvb 即係digital television and broadcasting

有乜分別

poly dm

一個top up
一個degree

Ching我成日係度諗佢係top up 會唔會比人睇唔起

讀shitty仲更加比人睇唔起

囡囡正D

Shitty唔係新三大咩 隔離post話

DTVB 有TVB依個字眼所以唔讀

話就話係top up 但係始終都係school of design而唔係速度

Shitty 真係咁差咩？

兩個都咁伏，出黎咪又係做agency /design 狗

poly
聽說hdmm升city好易 係咪真

dtvb 好似唔多出名但如果cm就唔同
加上poly sd 環境氣氛好過city 好撚多

我自己覺得city都收得幾濫

好似岩喎
不過其實poly design個朵係咪已經贏左